撕過期BNO班藍血人而家應該驚到鳩都縮埋

個心想去， 但又驚俾人報串去到果便大把手尾跟。 Eg 5年後英國政府因為呢單野踢返佢地返香港

點睇?

on9藍屍fb呼籲人撕bno，但撕爛既明顯只係影印本

香港治唔到班藍血人

但英國騎馬警察唔識中文唔識忠誠勇毅， 真心希望佢地過去